仲覺得和平，溫柔係最大武器嘅入一入黎

傻撚左個腦?而家200萬人上街佢都唔撚撤呀，700萬人上街佢都唔撚理架啦，佢一定又會話咩全港人民未能理解政策好處，望條例通過後能讓市民親身感受，然後係立法會硬推
個無力感真係好重，政府真係想推到個社會暴動?到時激進派一定唔係淨係同你玩下遮，汽油彈襲擊票投贊成嘅議員，唔會同你特登掟彎

利申 唔係勇武派，唔想香港行到個步

個人睇法
其實勇武同温和真係並行先發揮到效用
勇武就針對政府啦
温和對動搖政府可能作用唔大，但係起碼對建立國際形象係好有幫助，紅海讓白車就係例子

有外國推波助瀾先有機會貼身威脅到班狗官

咁咪繼續個flow 囉
和平 限期 勇武

都係嗰句
團結先最緊要